想detox 連登，想做實事。請問可否提供block list 同followlist

如題
想善用每1秒上網嘅時間為香港未來做最多嘅事

連登嘥咗我太多時間
請問有冇巴打絲打係
有現成block list
及有做實事既人既follow list

想同志同道合嘅人一齊為香港做得幾多得幾多
唔想再嘥時間喺5樓分化撚PR公司鹹濕仔身上

另外請問之前見到有一個post
係討論idea
另外有Telegram link
而家沉底搵唔番

如果大家知我講緊邊條link就太好

我地要將連登重建成為公民社會最重要嘅public sphere

希望做實事嘅手足唔好灰心
大家最關注嘅實事未必一樣但係都可以互相鼓勵

一陣五毛入黎屌你連登唔係大台
叫你唔好搞咁多野

ha.

樓主 班五毛好快會入黎比你block

係就快千祈唔好縮
縮沙正契弟